是靚宵 皇后燒賣腸粉

燒賣唔記得走辣
食落喉嚨好唔c伏

How much

招牌香菇豬肉燒賣(5粒) $12
腸粉唔記得

Where

荃灣

皇后燒賣 就係要食個辣油

唔識食辣
我係垃圾

元朗冇腸粉賣好似

我離開香港之前都買左佢支辣椒油

荃灣果間有

睇嚟巴打好中意佢隻辣
btw去咗邊

唔係會問你辣唔辣？

食開少辣

秦國

叫咗
外賣返到屋企先知佢無走辣

前日食完
牛肉正過燒賣
燒賣都係魚肉好
食完再排豆花豆漿

佢冇冰燒賣
可以買返屋企蒸

我都想去
不過最快都要下年

普通辣食完要沖涼

隔離果陣都有燒賣

不過佢落醋

個Pad thai好似好正

我對辣敏感
食完手腳會紅

咁有冇食

還好
不過唔熱

食咗兩三粒
剩低比家父食

巴打係移民定假期

我都想去呀 我想睇吓秦始皇塊面係咪真係咁黑

工作

似林峯

家父咁食得辣

有屋企人出年移民秦國
到時有得過埋去玩

成粒燒賣都係辣椒

有排先有得飛

不要再說了
好掛住果邊陽光與海灘

有冇人試過佢新出既炸燒賣想trytry

之前試過
我覺得可以一試

堅尼地城 "輕鬆煮" 有賣

d燒賣睇落冇燒過
應該叫 蒸賣 較為適合

頭先都食咗十粒，要辣先正

從前有三隻蝦，哈，哈，哈

觀塘

點解近排咁多人開燒賣Post 搞到我好想食

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

食啦

最憎人夜媽媽開飲食po

流心芝士隱世邪惡

我食飽啦
益下其他巴打

我叫你餓呀即刻餓！

乜原來好食㗎，下次經過試下先
之前經過見到旺角有，本身勁鐘意食燒賣但係啲舖頭通常叫自己做XX皇，Xx皇后都係伏所以無試到

支持下黃店